你地手機聯絡人有幾多個異性電話號碼?

我有成50幾個
8成交友app識
但而家得幾個仲有聯絡

老母

得老母

呀妹

1

39

無save過

36個全部sp+一堆臭雞想要我d錢

得屋企人同同事

0聯絡人

ok thx

少過10

10個以内

103個異性
一半中小學同學
20個大專同學
10個fd搭fd
10個app識
其中30個扑過

好好笑？

0個

千幾個啦

好撚出奇？
毒撚收收皮先啦 app 10個 8個都扑得
Fd 搭fd係酒吧識 撩2撩又扑得
中學至大專拍過十幾次拖 全部扑左

10個左右，有幾個仲要好耐冇講過野

老母...
中學同學一兩個
大學同學組員既幾個
但平時打得最多電話既係屋企...

冇呀 唔撚知呀 屌你老母問問問

媽媽 姊姊